吳若希討論區

一陣又上勁歌 一姐

唱你在我心間 咁快就有返小蠻腰

想聽新歌別再記起

識貨個首youtube剛有

生完唱d歌 都keep住咁正 有高音 拿手

條女真係好撚正

識貨 生完都咁快修身

吳若希生完好靚

color con

泣血牆薇都好正嫁

識聽梗係聽泣血薔薇

菊梓喬去了哪兒

四葉草而家成個吳若希咁

本身菊梓喬上緊位
宜家若希BB復出
無了

別再記起

唱好想你個?

何生條女有咩值得討論